有咩嘢香港係或曾經係第一㗎呢

如題
唔好講樓價，工時
呢啲唔值得開心

電影，廣東歌

希望大家可以知道其實香港有幾勁，唔好再係噉踩港，開心啲

李麗珊

呢樣真，但都係90年代嘅事喇，電影就最近得好耐之前嘅［無間道］

開心啲唔得嘅？唔好咩都求結果喇好冇~~香港人

冇

認真咩

噉你係咩人

功夫片唔係咩？廣東歌都可以算東南亞第一

以前韓國d人都係睇劉德華

機場

以前既機場

以前既貨櫃碼頭吞吐量

以前作為轉口港 既trading 數字

以前未填海既維港

樓價

貨運量好似好多年都全球第1，客運量就都有前10

亞洲第一?
電影應該有
歌就唔知80-90年代超唔超到日本

話咗唔好講樓價，鬼唔知香港樓價高咩

人均壽命，而家都好似係

堅尼系數

但係65歲之後可能重要返工

李嘉誠都90歲先退休啦，聽日準時返工喇

斜坡管理

廣東歌方向世界第一

抗颱風設施

mk妹

濕凍同濕熱都係世界第一

唔知𨋢同扶手梯速度係世界有冇排名
垃圾桶數量香港來講都好多，唔知又有冇排名

龍虎舞獅 武指 用生命去演

垃圾桶真係有可能第1
行幾步就見到幾個

平均智商

歌最紅都係買日本歌改

但係都冇一個好嘅人嚟管理好香港

港大牙醫

仲有完全唔想提嘅狗鐵

樓價,工時,最小人均居住面積

係咪唔識睇文呀？呢啲就米鬼講啦，講完都嘥氣

樓價高=經濟好
工時長=努力工作=發揮獅子山下精神
最小人均居住面積=善用土地資源
呢啲其實都幾好

btw,sor 巴打 ,岩先冇睇完全文。

不如今日開始念下香港有咩有利既文化輸出丫 唔係講緊mk pop 呀

高官薪酬

青馬大橋，不過英國/日本鋼，英國工程設計，熊谷組起橋塔，尼泊爾工人織網纜。

港女對波